屌你老母，成班香港人去買人血饅頭Pepe

屌你地老母醒未啊，間野大陸佬開架！

屌你地老母

真心買得既都係同路人
落去講返聲一定會走

咩野都跟風 買呢隻野其實有咩用
得啖笑

好心啦 一早已經成埋post講
仲要去買

醒下啦 香港人

因為買完當自己出咗分力香港人既錢真好搵

呢啲心態真係得啖笑
咁得閒排隊買支共野
不如去下集會啦

呢度覆蓋唔到所以市民😭， 要落場提醒佢地？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

緊急！30號截止！
今次係針對中國！欠47000人

黃絲真係搞撚笑

屌你老味

你真係當左連登係大氣電波？
知唔知大把人唔撚再上連登睇

On9 Push

港豬

推

排嘅人係唔知定點...排呢啲倒不如去集會啦

推比同路人睇

我啱啱都留言同你一樣嘅嘢，排隊買又係時間集會都係時間，更何況間嘢仲要支共有份

根本得連登仔開post圍內自己人知
就講撚到全世界都知咁 講撚到全世界人上連登
大把人已經無再上連登廢事睇班暖氣軍師互屌啦

唔好話係咪大陸人開，就算真係黃 走去排隊買呢d野有咩用？有錢有時間點解唔幫下手足 唔幫襯黃店 唔捐比許智峯告班狗，咁樣洗錢法我寧願你地買件實用既風褸都好過買隻公仔

不如樓主去屌醒佢哋
間舖喺邊

間野好大陸style買個D又係on9
認真有邊個真係記住pepe個創作理念
一個二個咪又係跟風買

Push

真心低能

全部都係藍屍

diu

咩原因令樓主覺得連登係大眾
出新聞稿囉屌

點解樓豬寧願開 POST 屌 都唔去現場屌 ?

唉
好撚蠢

打卡至上
流血不了

推 咪撚幫襯啦

仲未識醒？

facebook ig 都大把人有講
如果無fd share 可以點接收呢d資訊?

btw,如果班打卡撚買完放上網比人屌
唔知會有咩感覺呢

得啖笑

屌呢班友堅係柒

幫佢手貼文宣啦

推 去集會

Carousell 已經有人放炒價

好圖

搞9笑

笑撚死

其實到而家都諗唔明 抗爭點解要有周邊商品
冇就抗爭唔到？

唔買呢啲公仔打卡 啲fd點知我有份一齊抗爭呀！
樓主咪嘈晒啦

push

罷買

死on 9 港豬
咪撚買

香港不嬲多離地垃圾撚

有蕭生唔捐 買d飛機產品

買本書學下知識好撚過啦

抗爭用知識體能 唔係產品 口交

同咩路人
諗唔到咩原因要消費呢隻野既相關物品

咪係

咁靚吖嘛！

Sorry個人認為隻野一d都唔可愛
雖然抗爭好多人用佢做symbol
但抗爭還抗爭 買隻公仔做乜9
呢d店分明想襯而家賺一筆

前排都見到個自稱台灣人既post
話開左間pepe t-shirt店
打左篇野話支持香港
而家先開pepe店 咩居心？
其實又係想叫人去買佢d野 賺錢

琴日已經開左post 呢班正垃圾

影得相 不如落去同佢地講啦

大把無腦港女去排隊打卡

我第一次見到已經覺得好人血饅頭feel 買唔落手

裝修

智障唔多既話一早贏左

On撚9

pish

成翻兒攝影大賽

有活動唔去排隊買呢隻野

邊到

屌....

黃豬

最緊要有得ig打卡

拎光環

因為買件野有得打卡

成班偽黃打個卡當抗爭左

好多後生喎

影完相就落場屌啦

嬲唔嬲?
佢地就係同路人了

網上面做打手無用嫁 落去叫佢地唔好買人血饅頭啦

VELO6
12月19日上午8:33 ·
🐸🎄🎁⚡️Pepe the Frog正式登陸香港！
由12月21日至24日，我們合作打造全亞洲首間期間限定店，為你及摯愛送上窩心禮物選擇。中環見！

VELO6......借地方畀人賣野!?

吓

宣傳唔夠

行落去踩場，一定無人再幫襯

買呢D on9野做乜春
幫下手足仲好啦

唔叫啦
一陣又話人熱狗架啦
我就係想睇住你地死
真係好懷念沖立法會個時既手足

好多白痴

大把港女去爭住打卡
根本同大陸人無分別

咁都要割？
唔通藍絲走去買咩

手足一齊去門口叫人唔好買啦
最好叫人唔好入去
直接捐錢畀手足好過

樓主去完順手映相po上連登屌

隻pepe 咁肉撚酸傻西先會買

呢D 就真係偽黃喇

推醒大家

寧願你去深水埗黃店買隻好過

講一句就話割/分化 以事論事
唔好講一句同路人就合理化咗成件事
香港加油個個都話情有可原
買隻pepe show出街當正咁樣就大家係手足
呢d咁既手足值唔值得同路自己諗啦
都係個句啦 諗唔到咩原因要消費呢隻野既相關物品

大陸佬最叻侵犯版權

屌

推上熱門

樓主影得相 就唔差在大哎 畀班港豬聽喇
差你一句 就少一堆人血饅頭送支那
不過唔排除 係有d傻閪炒家 喺度排嘅

佢地用嚟做下樣post ig麻
抗爭咗架啦 革命咗架啦

垃圾港豬偽黃

有無人可以話我知買呢隻野有乜撚野用，我直接捐錢唔好?

去派傳單/整流動文宣啦 好多人唔知佢係大陸嚟

Lm

垃撚圾

去炒拉親

弱9智，有錢課比gear啦，仲攞黎買呢啲垃圾

點解你哋係現場嘅淨係識用鍵盤，係咪唔識開聲同人講兩句

香港人係咁架啦咩都跟風
買個班人做乜撚

想開返間，香港人錢真係易賺

咪撚買支那貨呀屌

12.23 星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

贖罪卷

仲有500萬人

太多發撚緊夢又話自己黃底既on9

藍店黎㗎

根本好多人只係跟風 打卡

真正同路人 應該80萬都無

推 咪比錢佢賺

懷疑大陸請人排隊

去門口大叫啦

一睇全部跟風拎去炒賣啦
唔信個個都真心中意隻pepe

一早通曬天唔好去買
真係想訪問下佢哋
有冇巴打起門口幫手宣傳？

不針對pepe

唔理係咪中國人開 係啲敏感時候去做呢啲嘢 預咗比人屌係食人血鰻頭

就算香港人賣都應該俾左版權先啦

「同咩路人」
唔係割？

香港人劣根性

on9 講左咁耐食人血饅頭都咁多人去

香港人真係好撚冇用

和理非係剩係識做呢d

利申 分化撚

又比條癲佬陳雲講中左
一方面對抗中國 另一方面又買made in China 黃絲精神病

我屌你啦 咁樣都叫同路人真係得啖笑
扮大愛上道德高地跟手就順利搬咗龍門我做醜人?
依家話都唔俾話喇 咩都同路人講咩都分化喎
何況藍絲唔買得?

即係割啦講咁多

又嚟苦行抗爭？咁你做咩咁唔專心玩電話

收皮啦分化狗

支持黃色經濟有乜撚野問題

我理得佢係咪大陸人開

總之佢支持呢場運動就得

旺角T.O.P商港3樓有樓嘢狂賣pepe產品
勁多人幫襯
我行埋去問佢有冇攞版權
佢話佢有問原創者
我話咁問完之後呢
佢諗咗一諗先答我話原創者同意佢哋自行創作
然後我問佢係自己賺錢定用嚟捐
佢話啲錢係用嚟捐然後唔肯再答我叫我自己掃個QR code睇
成個過程勁心虛 有冇人知佢哋係咪真係有捐

贖罪蛙

割唔割呢d心照啦 咩狗屎垃圾都包庇咩
俾人講中晒無可奈何就醜化人地
話人割 一係話人分化 熱狗 鬼 捧自己上道德高地
成個五毛咁

講咁多都係廢話，掩飾唔到自己係割

總係有人消費運動

瘋狂推twitter
#China_kills_Muslims
#China_is_terrorist
#BoycottChina
#BoycottMadeInChina

提左好多次都要走去買

叻喇叻喇 五毛

支你老母持咩！人地搵鳩你笨柒咋！

有叫你苦行咩
唔買呢類型商品係咪好難?

你係咪排隊買咗黎打卡依家嬲嬲豬

香港人就係咁

On9到...

「呢d咁既手足值唔值得同路自己諗啦」

遊行帶出黎擋子彈，未必用到
利申 分化撚x2 和理非，企最後跑最快

尋日經過都見到好多人買！好心有錢就直接捐，咪再買血饅！

咪撚買呀屌你
同葉問一尻樣爆撚晒場

呢幾年好興請人排隊

成班傻閪

This is Hong Kong

鍾意唔得？ on撚9 咁都要屌
你屌係屌佢地去大陸佬間野買
唔係屌人買呢舊野

可以去新蒲崗樂文文具買，起碼老闆真係做野支持手足

唉

嬲呀

成班on9

聽都冇聽過 係邊

港豬真係豬，星火比人凍7000萬，佢地拎錢去買一隻垃圾？

香港人有既係錢唔係骨氣

嘩屌推埋呢個

旺角T.O.P都有...
仲賣埋連豬

唔係個個上連登

乜撚野品味嚟 咁嘅生意都有得做

難為班前線冇錢開飯打官司

鑽石山都係山啫，兄弟爬山呀

樓豬邊敢
只識上嚟怨

Airdrop文宣要落力啲！！！
真係好多人唔知頭唔知路又走去買架
同埋都想大家幫襯之前諗下
買佢返黎除左跟上「潮流」之餘
成件事有冇意義？
收左嘅錢係咪幫到手足？
唔該衡量下先好去買

一定扮死狗：咁我唔知嘛

係咪癲咗⋯

［真人血饅頭］Pepe被踢爆左商標未註冊！疑似大陸人申請緊咋

仲買嗰啲真心on9

呢啲玩兩個月 隨時搵10幾萬

冇眼睇

原來真係無腦，
藍絲唯一一句啱聽既野

咁得閒上連登開po不如係現場呼籲

唉 有錢都想搞

唔係個個都有上連登
如果唔係點解要有連儂牆
少d圍爐跳出同溫層啦

有你諗過係淘寶？

想裝？

香港人都on99

人血饅頭啊

你部手機咪又大陸佬整
曬氣

放棄吧
抗爭不了

未驚過

跟風

好多和理非少上連登乜都唔知

真係要提下佢地

中國佬

傻西何其多
寧願佢哋淘寶

on9
依家就係屌緊買依隻垃圾野
理撚得你大陸人定黃絲開
如果係拎黎消費運動光環搵錢，就係人血饅頭

班人買黎都係為左打卡姐，咪同去遊行打完卡當出左力一樣

全香港都睇連登咩

樂文文具好似俾班pepe打手恐嚇

紅底01都唔幫人血饅頭啦！

唔好以為買pepe就係同路人
見好多港豬同mk見pepe呢期紅就跟風買

買黎打卡都去黃店買呀被大陸人cap水

屌你老母，抵香港人輸，我睇唔到有咩希望

唔買個Pepe,冷氣軍師點扮手足?

話明港豬 話知你藍黃

黃色經濟圈=食人血饅頭

好多嘢都係扮黃架啦

連登不等於全香港

扔水彈或者鏹水落去趕走班柒頭啦，屌你老母得個影字，冇撚柒用㗎

其實好樣衰